屌你老味，邊個仆街諗家用呢啲閪野

屌你老味，屋企人好似吸血鬼

定其實你係寄生蟲呀 食屋企住屋企

On9 ，搵萬八收五千家用都寄生蟲？
生個囡出黎冇責任養佢？又唔係冇錢都要對我嗰小小錢虎視眈眈

其實一直想問 西方人出左黎住嘅話仲使唔使俾家用

萬8比5千

正常都唔需要

政府福利已經夠玩

咁如果仲係痴屋企住架呢?

養我

佢地大部分人一到成年就會俾老豆老母叫出去住 因為外國人主張自我獨立呢套

我都想出到去住 但係d租/樓價貴到我唔敢諗

香港

自從佢叫我畀5000 我當請咗工人
乜鳩都嗰幫手做
你當我搖錢樹，我都唔會再當佢係我屋企人

搵12K 俾6k🤦🏼‍♂️

住屋企食屋企5000咪當住Service apartment囉
除非無飯食姐

垃圾

贊成樓主搬出嚟住，同人分租加伙食一定唔使5k，仲可以夾錢請多個賓賓執屋

屌你我個時萬八俾六千

不過家下32800都係俾6800

俾佢兩隻吸血鬼知我揾幾多叫我出一萬一個月都似